叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(94)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。
每星期日下午兩點娛百YouTube播放一集花絮。

Inside Joke及人物關係圖解釋：
而家晉澤呼哈大哂呀.gif

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

是晚12人警長局

咁快又一個post

nplm

笑死我

等睇偉晉

置頂正

我鐘意個私心置頂

2個發言係幾on9 但似好人喎
緊張到咁最後仲補句唔想玩張牌 係狼嘅話同自殺無分別

荳荳次次最後都投啱，直覺好準，應該跟佢

lm

私心置頂

因為後面歸票位係狼
點會推隊友

想講睇置頂先記起叮咚星期日會播花絮 係咪已經播完

今朝啲人話想睇晉仔狼
都話佢悍跳係可以贏到愷樂
小賴呢啲輕鬆啦

完左啦

睇嚟之後卜心有一段時間都會首驗

融化了

講到不喜歡的牌，我都有回想緊係邊個低玩講過

原來係左左右右即刻有畫面

演唱會花絮有1h20m

nplm 佢地三個個樣

但就算佢跳贏咗都俾騎士一嘢ko

凱希：

小編最愛晉仔 梗係有幾長播幾長

澤仔認真講嘢真係幾charm
想佢次次都咁發言

九叔龍叔同孫生啲互動真係好qq
但孫生都係平時啲鳩玩局先上嚟好冇

凱希先打狀態站錯邊
然後打邏輯選錯狼

慘

其實卜心警徽唔撕仲要俾狼隊友真係

唉 即刻唔好睇
不過以為好快會完 但都去到咁多round

佢盤鋒澤係幾好
但最後有啲慘

唔太好啦 唔刀警長太怪

都騙咗唔少人，可惜有09

佢同沁岳都幾似(?)
講嘅邏輯係啱但盤錯狼

搏人盤佢唔會咁騷傳個警徽俾個狼隊友？

其實佢交俾孫生髒佢好過啦

去到最後一輪冇理由唔懷疑呢樣

艾莉兒

無人聽09 講野

因為喺娛百係唔可以單盤邏輯
明明就唔係佢兩個嘅問題

09成日太早死
無人記得佢講過啲咩

孫生咁貼臉點髒佢

其實以辰好正好想佢上多啲
做下功課咪講得幾好

繼呼呼後，又有人慘被人拎黎同左左右右類比

繡惠姐真係笑死

聽埋09講可能半個鐘就完場

俾咗錢想點就點

其實唔會，係佢地視角，佢地會覺得唔刀佢係想扛推，同埋卜心打反邏輯，因為警長未必係好人

同晉仔一樣 有錢就可以

係 娛百係狀態>>>>>>>>>>>邏輯
孫生就係個例子

agger 我果下覺得係做髒

凱希留喺娛百浪費咗佢

但佢唔滿意價錢

加埋雨婷個扮無辜樣

孫生發言都唔知講左咩 但d人睇狀態都會保佢

價錢不滿意
笑死

但呢輪好複雜

大家先用狀態站錯預言家
騎士未出黎之前無人站岩邊

繡惠姐

叫晉仔睇眼科

孫生真係唔啱上12人局

難得今日跟狀態站邊預
點知都係站錯

好正，正常應該要投7，成場無做過野，不過狀態好過雨婷

身體虛

三輪都好似無講過嘢
但賭埋對眼邊有得輸

孫生表水零內容 雖然爆水 但聽發言我都想投走佢

身體虛弱

好慘 盤邏輯又錯 就你哋睇狀態 都係錯

三生三世

八輩子前已經識呢個人

頂繡惠姐啲鳩up世界第一

繡惠姐同晉仔真係好好笑

孫生狀態太高同最尾貼臉

終於明點解佢嗰日po ig 話玩狼殺玩到好氣餒

今場孫生好似無發過言咁
係最後靠貼臉等人投雨婷

繡慧姐： 沒有在一起就可惜啦

查個毛個look

以為婁婁帶咗安全帽

直頭聽完都無印象佢講過乜

婁頂帽好似消防帽

笑到仆街繡惠姐同晉仔
中間嗰段唔講以為佢鬧緊人

晉婁都係有啲尷

格仔褲

真係唔熟

12人局玩騎士 浪費哂
最好玩石像守墓 或者狼兄狼弟

會唔會上集石墓錄咁耐 呢局就即刻轉
都唔知點解娛百咁驚分兩集播

合作完都係唔熟

娛百紙巾

兩個不停講屁

廁紙都出

植入式廣告

係咪上次係的士放屁個次

唔好同我講佢真係之後會出

個logo好match個包裝

尷尬到我好尷尬
尷尬cp

有無窮到咁

搞cheap個brand

有邊個會想買

會都唔定

教佢大嗌

貼落去架啫
唔好太敏感

nplm
09邏輯level真係贏排第二嘅一截
但就係冇小賴卜心表水嗰種唔識形容嘅說服力

成日太攰趕收工

佢表水唔能夠令人好易明佢點諗

屌 本身幾鐘意孫生
但佢靠呢啲爆水貼臉勁撚乞人憎
第一日發言又唔撚站邊
第二日又踩q錯晒啲狼坑
啲行為完全唔似好人
好想問佢呢局為好人做過啲咩事
自己講唔掂雨婷仲要貼臉

對佢嚟講係好簡單邏輯
但其他人唔明
佢又懶得講

簡單講換位思考
即係卜心小賴會令你係佢角度諗
同埋唔詳細講明理由

繡惠姐都丸子頭

我覺得最應該屌就係娛百
明知孫生係呢個風格，都發通告俾孫生

btw重溫緊佢地警上嘅發言

小賴係會驚自己查到惡靈，公佈死訊會死

btw如果係查殺到惡靈都幾神奇
又係即時正哂視角

佢仲要入到季冠

廢撚到嘔

明知佢平時都係狀態流鳩玩 就唔好叫佢錄12人警長局啦

係呀 但正到視角最少都死一神先

呢兩集以辰我覺得不過不失
但比預期中好太多有d感動
2號好似真係得第一次上嚟嗰2集玩得好
6號反而好似偶爾有d突出表現
而家睇好似期望過高

如果5號最後個晚殺獵人
獵人隨時帶埋女巫走遊戲結束

真啊 其實佢發言完全冇內容
淨係靠最後話除眼鏡贏到雨婷
唔係睇佢呢啲狀態一定一早投走佢

係啦 以孫生角度 娛百發通告梗係去啦
話知係100人局
但娛百應該揀啱嘅人上啦

娛百會揀人上就唔會係娛百

以辰完全係收貨有餘，佢終於無之前果種好驚講錯野嘅感覺

艾莉兒太令人失望...
拎倨平民都可以緊張成咁
仲衰過左左右右

應該唔會
第3日荳姐認咗以辰好
同埋個個投2號嗰陣
荳姐異形票投6號
所以殺獵應該會槍埋最後一狼

佢啲mvp太多 一定會再玩季冠同總決賽
我覺得娛百叫佢嚟其實都好 等佢學吓點玩警長局
佢啲鳩發言 睇狀態我都算
佢貼臉嗰吓我真係勁嬲
我唔覺佢做狼都可以咁樣貼囉

斯亞：我會不會愛上你呀

其實我覺得婁跟其他五堅都不熟

斯亞

艾莉兒上場好人 但發言差到好似想墊飛小賴

斯亞好好

其實斯亞肯去都好好

好希望今集12人局狂跌view 等娛百知死
今局完全無返睇欲望

婁同九賴最熟

係咪冇Quota所以冇再請其他人去偉晉演唱會

只係同晉澤唔熟

騎士一驗 都唔知跳贏有咩用

斯亞真係好多gay fd

晉仔係咪比人撚扮左等於冇扮

無請人啦
但如果真心想去支持點都會去
好似斯亞咁

艾莉兒好似得第一次上嗰兩局玩得好
第一局好似悍跳到呃晒所有人

係 不過又可能覺得唔請就都係唔好去麻煩人

好心09做主持人 拎騎士就雪吓先啦
佢都完全唔為個節目考慮吓明明大家都知無人鐘意騎士

小賴跟誰都熟

佢咁高點扮都認得

多D 發掘唔同女嘉賓啦
相信一定有唔少係有潛力嘅

09 要趕住收工

以辰同荳姐啲火藥味

包到咁先望多兩眼啦

一嘢俾人認到啦

偏偏娛百講明開放貼臉
你貼到上月球都得

都唔係
雪騎都係會比人屌

而家驗咗咪仲多人屌

0995 九叔咪話 做了你們也罵 不做你們也罵

有騎士嘅局，狼全部倒勾其實仲大勝算
好似今局起碼唔會一開始賣晒三狼出嚟

今集鋒澤邏輯唔錯
唔係最後講自爆嗰度有bug 我都差啲信咗佢同1係唔認識

艾莉兒明明頭兩集上都好地地
點解玩玩下變咗左左右右水平
如果今集 2 6 7 換做婁 沁 小7就好
其實孚都玩得麻麻地，不過私心想見到佢

我好耐之前就話佢唔會為節目精彩啲作考量
其實佢甚至可以跳騎士 但唔翻牌

09 頭先完全係趕收工mode

唔驗 好人輸咗 啲酸民仲屌爆佢

呢d叫尊重底牌

不過發到真預查殺正常都要跪地表水
甚至被女巫毒 少人上警最好唔做咩操作

佢都想贏啦之前啲人唔聽佢講錯票佢 佢淘汰個下都嬲嬲地

偉晉Fans中意被鬧

都仲係有一堆人話 09驗的那一剎那好帥喔
雖然多咗人屌個版極唔平衡

所以其實全部倒勾贏面仲大

個人覺得09咁做無咩問題
一個綜藝節目要有D 認真既人去玩做底先會好睇
全部都為效果其實就無聊
怪就怪娛百唔抽走騎士
但如果加守衛又會玩好耐
一係就10人警長局, 唔洗玩12人要落騎士加快進度

偉晉啲fans好乖
如果係龍叔已經比人食左

係呀..明明今集係狼全衝

加上娛百yt 啲人鍾意睇殺狼人

戴眼鏡好正

唔驚比偶像當面屌咩

重點來了

澤仔

斷訊!!!!!!

澤仔遺言家我信左佢
佢做狼真係好過好人太多
做好人諗太多節目效果

晉澤

澤仔一出嚟就笑到

衝到三狼裸露都仲要傳警徽俾第四隻狼

晉妹使唔使咁緊張

阿澤喺度就彩排唔到

痴線澤仔一出嚟你哋就上水

我明明一直係到

其實好難得..就係俾垃圾騎士破壞

斷訊真係好正

連綵排都練得好認真

連繡惠姐都有約出黎練
反而斷訊無

澤仔前一日專登睇Fans啲片 唔怪得當日咁愛晉仔

身高差好正

睇邊條

前任係佢地兩個嘅歌

好襯

睇完直播去搵黎sweet下先

首歌係本來要留比佢

今集有騎士做乜鳩呀

所以采子出左之後 老闆即刻搶黎唱

其實今集重覆狼兄狼弟好過啦

12人局完咗...下次唔知幾時

斷訊真係好撚好聽.

零九唔好撞人真係會好睇好多

和音真係超級正

2個指揮交通
笑死

點解佢兩個唱咩都咁正

搞守衛究竟有咩問題
好多時都守唔中㗎啦
狼又可以悍跳整走個守衞

佢地兩個唱前任都好好聽

但佢唔撞 結果好人輸咗 應該yt有好多人會屌佢

結果老闆仲要有得係音樂會一齊唱

佢兩個把聲正到

愛的抱抱

佢兩個把聲好夾

說不出的開心

幾時再合作

好霸道中間晉仔死都唔放

又bin

粉絲都好開心嗚嗚 快啲再合作

又bin09

屌真係放零九

BIN C大會

又bin 九叔

09

笑死仲繼續播觀眾席反應

又bin c 子母畫面

陳零綠

小賴

小賴會唔會太high

笑死 假拍手

笑死 小賴同九叔個反應勁大分別

唉呢場俾騎士殺死左...
玩大d小賴遺言冇聊好, 可能會有狼人自刀有收益既一集出現

啱呀 雖然唔太鐘意黑市
但至少黑市唔可以好似騎士咁睇完兩個預之後話驗就驗
點都好過今集個板子

要做埋子母畫面嚟bin c

埋係 根本好難守中 守中有個平安夜大家會嚇死

俾小賴笑死

好撚慘呀屌六叔

小賴真係好正

攤手

扮咩大方

到底仲要bin到幾時

本來晉賴一齊唱兵變

阿采嗌復合
小賴嗌喇舌
六叔:

仲要比good假high

扮曬嘢

子母畫面娛百真係好仆街
post埋六叔個ig
成個心路歷程出哂嚟

今次真係怪唔到09

好似佢地有試過發現會玩太長所以唔拍 應該無乜機會玩守㗎喇

叮咚又唔見佢cut得咁好 binc綠叔又識剪

要怪就怪娛百

零九自己肯定都知騎士係bug 唔撞人俾啲遊戲空間狼人玩下會好睇好多 係睇下佢想唔撞人令個節目好睇啲但係會俾人鬧 定係撞人但係令個難得嘅12人局變咗垃圾局

一定怪娛百先 配咩騎士

戴晒口罩都見到個怒氣啦

晉仔唱嘅兵變仲正過四堅唱嘅
佢真係唱左被兵變嘅感覺

到底有幾憎九澤CP

佢地自己試唔得啦 佢地廢到咁

娛百九澤黑

果然係九黑

娛百坐實九澤黑

係咪開始喊

真
叮咚又cut得咁差

因為佢真係被兵變

總之有騎士嘅版子就係垃圾

頂喊死
兵變之後配晉仔喊

所以特別有feel
我自己就覺得兵變係佢唱得最好聽

斷訊兵變前任 澤仔寫左三首歌比晉仔 六叔有嗎
(講完九澤就出十首)

係娛百奇奇怪怪3強神擺落同一局
抽中強神照開技都合理嘅
只可以話重點唔係個節目好唔好睇

完全唔盤交警徽係做乜

慘豬 真係好想去現場睇佢佢真係好值得被支持

娛百果班垃圾製作人，睇支那狼殺做參考
見人地成日守中
就以為守衛好易守

睇到我都想喊埋一份

娛百真係好垃圾
又有騎士 但無狼王
又派孫生落嚟貼臉
今場好難睇呀頂

騎士即刻可以正視角 好似今集咁晉仔跳預跳蠃有乜用 on9到一個點

好感動

埋係 一定高配先守中 明明就勁難守中.

因為冇人識玩

凱希坐實狼人殺第一女高玩

佢真係好無自信
但佢其實真係好好
好想去睇啊
如果佢聽到澤仔比佢嘅睡後告白
一定喊死

本身惡靈騎士啲人都覺得勁廢
唔入警徽流 唔屠神完全冇用

其實睇呢D訪問父母好尷尬

都唔知講咩好

仲要係演唱會途中？

媽媽好D 爸爸真係尷尬

仲要好似逼佢地俾答案咁

應該開場前/後啦？

娛百真係用守衛代替騎士
每局隨時仲快完
變咗少咗個神咁

Demo版好好聽

而家戴緊嗰條係咩
珠鍊

係鬧粉絲

唱完這句就沒有

喝酒

好温柔

慶功宴

一落台部電話係澤仔IG

交得個警徽俾6號其實最先就應該搞清楚佢係咩嘢身份啦

娛百一定要屌但係以零九嘅配置佢肯定知依個有騎士嘅版子狼隊係超級劣勢點解咁都仲要開技
利申我愛零九

Loop左幾次

阿采:這是我的，這是我的

點解後面有人化緊妝

今局雨婷個作用已經等於小狼一樣
真係得娛百先做到

好想去睇佢啊

我要係後台揾陳06

嗰個係咪韋禮安？

開咗noti所以一㩒就係

阿澤真係冇見佢喊

大換送

全部喊唒
澤仔嚟句大換送
笑死

福利大換送

喊唔出

wifi password 係 weijin08

又抱

晉澤真係互相幫助
一齊成長

我要喊啦

佢地好中意抱

小賴: 舔耳垂啦
想看

小賴努力助攻緊

全家福

晉媽真係好得意

采子算什麼？朋友

啊媽好好笑

咁鋒澤係?

家人

男朋友

懷疑晉仔啲浮誇搞笑係跟阿媽學

全程冇見過綠叔

有慶功宴

禮安化妝黎影一張相

慶功宴
九叔呢喂

綠叔去左揾律師

嚟喇重點嚟喇

嘩

正啊

采賴笑死

娛百晉澤推

晉仔fatfat 啦

哇！！！！！！

娛百最強晉澤助攻

娛晉好錫晉仔

小賴真係最強助攻

娛百助攻助到出晒面

小賴又助攻

娛百先係晉澤黨旗主

侵犯我吧

又黎 晉仔係幾想同澤仔接觸

侵犯我吧!!!!!!!

九澤個次正啲
(定係我有九澤濾鏡)

孚子完全唔想

采子個樣

你地可唔可以明年先開concert 呀

真係要九叔唔係度先會有啲咁嘅福利

偉晉enjoy到

睇采子鋒澤好撚奇怪
好似睇緊兩父女咁

小賴又自肥

孚心諗：我唔想同你地啊

幸福樣寫曬喺塊面到

完全被迫咁樣
對眼睇實支棒

同老闆玩呢d
好尷尬

唔驚班私生追殺咩

邪教

晉仔含情脈脈嘅眼神

真係被慘犯

支棒遠到

晉仔先係媽媽桑
一次就好

小賴真係好正
瘋狂想辦法抽澤仔水

攬到澤仔幾實

澤賴

郭紹安話雨婷盤得好好，但唔識佢，有人留言話係AND女團成員之一，佢search"and"，唔小心開左之前上過嘅av網出黎

"那視角太恐佈"

晉賴兩姊妹襯六叔唔係到抽水抽到

唔知點解覺得晉澤采賴個化學作用好好

笑死佢真係好驚小賴食咗佢咁

小賴真係想食左佢進擊到

孚個樣

那視角太恐怖

我投九澤依次,正好撚多

好慘的樣

直播最好笑就係呢D
好心清咗history 先直播啦

好多粉紅泡泡

紹安覆盤小巨入左嚟話偉晉第一句就聊爆左

呢個角度太正

我想魂穿後面條女

澤仔幾進取

紹安有小7都仲唔夠

就係成日對住小7
頂唔順要睇AV 幫自己發洩

偉晉版嘅兵變好好聽
首歌真係屬於佢嘅

有無講原因

完全唱緊自己心聲

兩個都耳仔勁紅

Btw有冇睇最新嗰集ML 小巨同紹安真係好癲

佢地幾個最夾

到底是誰食言 兵變了我

冇

見到字都覺得sad

omg晉妹勁好福利
小賴同偉晉都勁猴擒

講緊本身唔知邊個悍跳邊個擋刀果句？

佢哋兩個同一隊真係太勁搞唔掂 變殺狼人

準備要食咗佢咁款

屌笑到capcap聲
慘過食屎

小賴擺明想咀

oh想知佢讚雨婷啲咩 開嚟睇吓先
佢之前踩艾莉兒踩到半死

佢哋一定要唔同陣營但係佢哋兩個又成日一齊做好人

我次次都投九澤鐵站

難得綠叔唔係度
佢2個仲唔大抽特抽

係咪因為真預唔需要惗邊個係幫擋刀？

輕鬆又舒服

一星期後演唱會完又可以去打邊爐

好想打邊爐今年未出過街打邊爐

個感覺好正
4個相處完全唔洗避忌啲乜野

啫係同老友食飯最忌老婆話要跟埋黎個d
你返屋企先啦聽朝你早返工呀
跟住一走左就即刻成班佬係度fing

夠自然夠real就係鍾意佢地嘅原因

形容得好貼切

無家屬係可以玩得放啲

九叔係咪變咗令人尷尬嘅家屬

點解 唔係都要幫好人盤前面邊個係狼邊個係人？

希望婁快啲融入佢哋
睇佢哋5個加采子都好正

走心綠叔就係

佢係度就個個都要睇佢反應 唔敢玩得太過火

係 有咩壞話都可以講

我有班Friend都好唔中意男女朋友跟住佢去朋友聚會

九叔係咪變咗呼

係，因為1視角3金水，12發3查殺肯定係狼，就無必要話本身唔知11 12邊個係擋刀邊個係悍跳，讀心理學玩狼人殺開晒外掛

佢綠叔咁嘅樣會唔舒服我覺得

小巨話接查殺嘅人跳預只能係狼人／預
如果偉晉係真預視角 12號一定就係悍跳 咁就唔洗理11號

佢哋真係天生一對喇

笑死
九呼原來變咗同一個角色

九叔唔係到 鋒澤即刻變咗唐僧肉比晉賴食
見到晉賴個猴擒樣 又好難怪嘅

btw我仲以為會有飲醉左wing下wing下嘅晉仔睇下

同埋紹安讚鋒澤第二日表水好好

估計呢D場合婁係咪少出現
佢自己好多其他JOB, 有時又要就凡凡

九叔係度佢哋都唔會咁猴擒

話雨婷盤正邏輯，11、1雙狼嘅話1無必要跳，1可以潛落去

偉晉因為多謝小賴識cue,就報答下姊妹叫鋒澤同佢玩兩個真係好感情喇

好似無見過婁同佢哋聚餐

小賴個笑容燦爛到

九叔係度邊敢
所以趁佢唔係度就抽到盡

拜拜九叔 同你嘅呼過人世啦

最憎呢啲
有個frd個男朋友勁鐘意嚟接佢走 明明未傾完但因為尷尬得濟 所以要格硬完咗去

澤賴玩 然後你讓開心一下?

佢之後嗰幾句咪即刻講咗 12查殺3 佢視角即刻超清楚 知12係悍跳？

唔止娛百同22
呢度個個都變唒九黑咁

小賴個表情真心開心

原來九呼咁夾

我就說我是預言家

同佢生日音樂會收到婁本寫真個樣一樣
笑死

婁同09 應該fd d

白骨精同蜘蛛精姊妹
一次就好一次就好

次次慶功都冇九叔份永遠都人間蒸發趕下場 寧願去同人狼殺或者返去慰妻

同埋婁真係好直

呢句我都睇到黑人問號比佢開心一下

今集狼隊全打反邏輯
就係你覺得冇可能 撈3 冇可能 1 3 11 三狼裸送
好人唔信會咁 點知就係咁 真係打得勁衝

一切都係為左琳妲

孚笑死
無端端要同老闆玩
又要同小賴玩
同晉仔玩又怕醜

九呼新理論 請記下全晚重點

私下聚餐應該堅少
四堅+采係平時私人聚餐都成日有
當然好多時係工作完去
不過婁填五堅詞都係自己番去諗

最搞笑係澤仔又半推半就咁比佢開心下

琳妲真係九叔迷粉 見佢超捧九叔場 見到九叔成日心心眼 （分分鐘有暗戀九叔）

九妲is real
琳妲有去睇龍叔演唱會 一定係為咗九

佢嘅logic 係
當你接到查殺 你起跳預言家只有兩個可能性
第一就係你狼原地起跳 第二就係你真係預
好人接到假預查殺唔會起跳預
所以偉晉如果係真預 佢唔洗理11號講過d乜
因為12號接完查殺個下起跳左
真預視角應該直接標佢狼打
唔存在12號發3查殺先再搞清楚邊個係同佢悍跳嘅人

諗起之前密室呼姐喺度都表白九叔

想為晉仔開心定小賴開心

但佢係呼呼面前都成日抽09水

婁係咪冇呢啲生活習慣
感覺佢好似咩聚餐都冇

妻目前犯

All day 錄音都自己錄

佢可能只係得閒煮香腸炒飯比煩煩食

琳妲真係勁煩
佢係咪想加入凡呼荳一齊玩

有水抽就大家齊齊Happy

都唔係
婁多數同凡凡去其他D朋友gatherings
咩關關呀, 周湯豪果d

老實講我覺得晉仔真預都諗唔到

紹安都諗唔到 係咪心理學式分析法

唔係講笑 琳妲d ig相完全係屍新娘隻眼碌得仲大過荳荳

Gathering 就玩加食 但就咁食飯好似冇咩

琳妲覺得自己冇理由輸俾mk模呼姐

對自己有信心

有騎士嘅局打咁衝都係無好結果

有冇人搞過琳蛋vs 呼呼嘅投票

正常人都應該諗唔到
不過佢解釋完又真係好合理
唔怪得平時開晒掛咁玩
真心學到野

搞唔掂啊真係潮流興瞪大隻眼影相？

琳妲ig好恐怖
睇佢啲相p到勁得人驚

可能係凡凡阻住晒唔俾婁婁去

我諗凡凡應該未煩到咁嘅

d 台妹好鍾意P到隻眼勁大跟住笑到唔知點咁

真心學到嘢
小巨多啲覆盆啦
我成日站錯邊

琳妲應該冇呼咁惡頂啦 應該

其實佢正正常常影都好過撐到隻眼咁

思佳姐都係咁樣 上次睇同琳妲冇咩分別

睇反骨d片 佢幾正常
贏呼呼

投下票

左左右右

怪誕屍新娘

最後狼人只會賣隊友/禾不知道～

佢D 硬照全部都係碌大隻眼

投唔落呀屌
我棄票 自願入狼坑

講還講

紹安話第1次見澤仔咁認真

嚇到個心離一離

我都投唔落

棄票啊點揀

睇佢同煩煩啲片覺得佢唔差
係ig 唔知咩事對眼大到就嚟跌出嚟

的確學到野...
小巨真係頂配玩家 又係心理治療師 又係催眠大師

真・摟屌樣.gif

媽媽桑tum妹豬下海記.gif

台妹睇節目好撚正
follow ig 就

如果九叔有機會跟倒佢學野就正

凡凡睇個樣似係好似婁婁果隻
呢種女友唔俾男友去social 好閒事

我都投唔落手

笑撚死

晉仔啲眼神真係好正
望住舊肥豬肉

笑死

下面嗰張

睇佢近期去六福村條水著片
完勝呼呼啦

如果純以勝利角度睇，扮傻起狀態確實最易贏

一步一步氹緊佢落搭咁黎啦黎啦～

真晉澤...

唔好九叔 派啲中階去學

最重要係下一句：你當是給我的bonus，你讓我開心
就是這種官人的感覺

睇左所以我投琳坦

澤仔完全無得拒絕

佢呢d 級數冇返三五七年都學唔到

娛百啲常玩全部去跟小巨老師學下野啦

采子 艾莉兒同雨婷快啲拜小巨為師

佢本身個樣係幾好，起碼輪廓一定贏呼呼先
係衰在成日出術，又戴大眼仔成日碌大對眼
又每對鞋加增高墊等自己對腳長D

九叔就係唔鐘意啲出術嘅人

都唔係 呢啲聽完就會有個概念應該點講 點聽
最少即刻吸引到

真係要睇下佢channel 學野

愛呼堅唔準你咁話九叔

佢對眼真係好恐怖
我睇到笑左3分鐘
點解要P成咁 笑死

好痴

佢真係幾句都分析到 好可怕
完全唔同類型覆盤

佢地好痴大家咁
見小賴一日飯局 拍一個另一個都會喺到
煩又會跟埋婁去表演嗰啲

開始明你地講既
好似真係有少少
我性向test係咪又fail

你冇pass過

係

如果淨係 呼呼vs 琳蛋，真心一定秒揀琳蛋唔使諗

佢地拜09 為師已經夠殺

如果加埋你的最愛煩煩呢

我突然想問個test點先叫pass

要唔明阿澤摟屌嘅點

所以話凡凡係阻礙 係合理懷疑

我真係唔明

晉賴一齊瘋狂repost

pass

性向test又fail多次

Thanks扣扣

笑死
有排被bin

bin到佢演唱會🤣

我唔明果陣點解你唔pass我

咁更加唔使考慮啦
如果 琳蛋vs 國際荳 反而值得考慮

個陣pass左又點 依家都係fail

宣戰啦

YOU FAIL

passed,also failed

男人之間嘅戰爭都可以好好睇

又係呢啲極品問題

食邊舊屎好味啲

結果晉澤賴三個點排
小賴好似變左最1

好正 笑死
係要九叔唔係度先有既福利

頂

係咪J到精神錯亂認錯人

個陣係你揀小賴先喎

晉澤邊會出歌 九哥唔會同意

bin到綠叔化晒灰啦你地

想睇 九澤晉大三角混戰

好想睇九晉出歌爭阿澤

澤仔總受

不得了
我要笑死

我以為呢種咁假嘅大眼p圖已經唔興
點知淨係計荳姐同琳妲對大眼嘅追求程度

晉澤唔好出歌先啦
同九叔鬥個4首合唱
之後再九晉出歌

佢睇佐倉絆
擺明係性幻想妮妮啦

呢個post只係開左兩個鐘
駛唔駛推得快成咁

妮妮唔肯再上ML
話啲人爆哂水狼冇得玩
還有姐姐怎麽那麼熟悉AV女優呢

個look 真係同妮妮好似

幾個鐘已經700幾

到底點解可以推得咁快

仲要上節目戴眼鏡
做完激光就好心留返係屋企啦

Sor for今晚有啲偏激

琳妲功勞

其實唔係你講都唔知佢做左激光
仲以為佢防抿先戴黑超

鋒澤之前咪雪左
一輸咗就會變罪臣

其實男人睇av係咪正常唔會開incognito mode
佢打一隻a字都出一堆真係有d搞笑 an又出anal job

佢有拍做激光條片放上反骨，戴住同一副鏡
咁娛百派通告俾孫生
以佢地位一定頂硬上啦，唔通佢敢推咩
所以孫生只係錯在用激光眼嚟貼臉

佢自爆唔關我事

但佢今日鋒澤跳完佢係未唔跳好d, 就咁帶風向話信鋒澤之後退水算

因為鋒澤走去發真預查殺，就算退左水都講唔通

晉仔應該係想博一博救晒 秋季
如果唔救就斷送2 狼

紹安話淨係覺得小7同Miwa素顏正 暗踩妮妮素顏

用激光貼臉真係好膠
唔怪得以辰即時遮住佢對眼
孫生好笑係好笑 但難得12人局都係想睇婁

如果抿到神就比佢？當指刀？又或者搏做低佢迫佢跳身份？
冇心水就撕？

唔怪得妮妮唔肯再上ML

被人知道咗睇佐倉絆
梗係扮晒野踩下妮妮啦

所以就係要屌娛百亂發通告
個腦永遠生喺patpat 度

啲人問佢反水同妮妮點揀 佢先講妮妮壞話

果排似係婁太忙上唔到
但小7沁仔呢啲明明就可以叫

咁反水係幾正嘅
俾我真係揀唔到

反水for sure

其實佢退係好啲 但要玩多啲警長局先會Sense到點玩比較好

大把選擇啦，就咁都諗到 小7沁仔西瓜少麟語噥
只有斯亞唔叫得啫

但係佢地有啲上開ML 你知娛百幾小氣

佢係咪同神秘狗有野？

自從問米走左
佢地就冇叫過少麟上

真係好可惜 難得搞12人局
都想佢搞得好好睇睇
聽晚又要開始繼續食屎（如無意外）

唔知喎我以為佢地玩梗咋
真係有野想像唔到
神秘狗個樣

但阿虎大飛呢D 又繼續有得上
明明都係同樣拉問米衫尾

少麟上點都好過阿虎大飛上

其實少麟本身做乜...........我見佢IG得3千幾Fans.......
係咪冇左問米後, 佢咖位實在太低, 所以冇再發佢

但佢地好似好熟咁
有睇支那狼人殺就會feel 到

呢啲係考量反效果先叫佢地上姐

唔係話本身係dancer?
支那個跳舞節目有佢
(本身唔熟支那綜藝 除咗狼殺）

沁仔26會錄ML

係娛百上緊位都錄ML
唔知好事定壞事

食哂兩家茶禮

起碼大根消失咗

娛百真係痴線...佢地通告費唔平仲叫佢地
你話以前有問米撐腰都算

唔理喇，太感動喇
最近果集ML 明顯跌咗少少watt
沁仔回歸點都有幫助

唔好理啦 先錄再講..

但其實呢三個入面，大根叫玩得最好

睇佢個resume有D難搞
真係純Dancer
唔識人既話真係冇人會發佢

覺得少麟無咩定位
佢邏輯叻無咩用，娛百唔係要人玩得叻
沁岳就勁開左條笑話嘅路
大飛阿虎個啲係廢到令人有記憶點

我覺得係因為冇咗妮姄阿樂
沁仔番嚟都好
今集冠宇真係玩得麻麻

佢到上年都仲有係舞蹈教室教舞
個樣又普普通通 好難發佢

佢玩得最好 但我最憎嘅都係佢
大飛呢啲低玩態度ok嘅話 都可以唔追擊佢嘅

冠宇完全係老鼠屎
次次都俾人抿爆，玩得差又唔誌衰

佢係玩網殺好過玩面殺果啲
面部管理幾差

知名度差太遠 阿虎上唔少節目 大飛本身又唱歌又拍戲 少麟應該真係無乜人識

真其實大根邏輯在線

沁仔條冷笑話路勁到小郎君都要照抄

同埋應該真係冇乜人脈
除左識問米做佢dancer
ig得3千幾Fans真係素人Level

大飛已經受到最大懲罰...要一直同果凍一齊

其實大根唔奶嗰時算係幾正常
同埋之前有局音樂局(?) 佢都即場發揮到 好似幾勁咁

沁集真係好成功
少麟有啲慘
早排佢同徐謀俊一齊 一段period上咗4集
我以係佢會發圍
可惜從此之後無見過佢

今集連我都抿到佢非神即狼

係啦 所以冇通告俾佢
唔知平時靠咩搵食

果凍好差咩

其實小狼君可以繼續教吓英文反正無人同佢plk英文
反而佢啲笑話唔夠沁仔嚟

但其實我都唔係好鍾意睇佢上娛百
覺得佢上ml 同娛百好唔同
佢上娛百好似覺得自己好巴之閉咁 有啲自以為是
但上ml 可能因為有紹安同小巨嗰啲喺度佢冇咁臭串
觀感上佢上ml 好睇好多
個人態度好啲

大飛直情係[想見你]男主大學老死

果凍俾帽大飛戴，大飛仲要笑笑口扮無野喎
真正男人最痛

其實果凍硬件唔差
係衰在個格
同年紀

我印像中佢上娛百d集數,
d態度都係唔討好

其實真心唔應該抄人地條路
小郎局不嬲都係教英文，唔知做乜佢最近放棄咗

以辰咁耐冇上嚟玩 但都feel到真係做足功課先上
佢對2074 石像守墓啲概念算幾清楚

呢三個應該係大飛最大咖

就係英文黎黎去去咁, 效果冇乜突破
咪試下抄人地講笑話

不過都想有個識玩既上娛百玩 好睇好多
改下態度會好d既 但前提佢有通告可以上

小朗君啲笑話好唔深刻

以辰令我眼前一亮
佢竟然會盤警上警下點出狼同警徽流
佢真係有進步
我之前仲勁擔心佢同孫生比人鬧
我而家直程想鬧爆孫生

最近佢同大飛上 小明星
個格難頂到...話一定要住靚屋，渣跑車
大飛沉呢d 女人船真心慘

小狼君唔知點解做咩野都無辦法變成個一集焦點
連西瓜上咁少都有梗過佢
其實佢唱歌都不錯 下次可以試下搶五堅位唱歌

果時見到嚇一嚇

完全無印象佢講過咩
反而記得佢有教naughty single

可能以辰真係怕咗酸民攻擊
所以今次醒醒定定做下功課先

偉晉首歌點擊就黎追過九澤

佢上年成日上個排 係咪無咩玩網殺？ 跟問米流就算咁
但依家聽得出係train多左

Uniqlo係咪佢講

呢下有少少偷沁仔野嘅感覺
扣分
每次教一段仔英文真係唔錯嘅gimmick
始終唔係人人識英文

佢本身個樣又老, 又一把年紀, 仲份大學生

我記得佢講過Uniqlo！
不過沁仔用心準備好多 啲笑話個個都關狼人殺事

我反而覺得佢應該繼行英文路，始終會比較有記憶點之餘唔怕俾其他人搶

都記得唯一一個, uniqlo
其他就完全唔記得
不過小朗君好多係網上搵番黎
沁仔有Heart好多, 自己諗d同狼殺有關既笑話

沁仔嗰啲有心機好多
次次都係關狼人事
同埋佢做唔到沁仔個尷尷尬尬又好得意嘅效果
笑話始終都係沁岳地頭

mv嚟講everyday好睇好多

見到佢真係笑出嚟 同許光漢個樣差太遠吓嘛

感覺似杜文澤扮阿木一樣

真啊 佢地啲互動都多好多

啱呀 無人同佢搶到
佢而家主動搶人條路線想點兩頭唔到岸

梗係啦 又有劇情 又多CG 又幾搞笑咁

絕對發言真係打問號

個個笑話同狼人有關呢下已經抵讚

記得收碟solo
因為太爛
呢個仲爛過澤仔個嘻小瓜

但歌又真係發炎好聽啲既

佢突然講一個懶係有關但其實完全無厘頭嘅英文其實幾好笑
但真係無記憶點 個下笑完就算
那我是Single S I N G L E Single

其實佢英文有效果都係d 簡單字都要拎黎講同串出黎先好笑d
平時效果都係普通
諗押韻句子佢又唔係次次即場諗到
唯有抄沁仔講笑話

明顯係眼紅沁仔極速上位
話晒小郎君係娛百狼人殺前輩之一
佢係其中一個好早期已經開始上娛百玩

但係絕對發言有卜心凱希喎
証明我真係直男

咁冇計沁仔真係靚仔過小郎君好多

我跟住讀咗句嘢出嚟又發現幾好笑
可能因為single嘅關係

原來唔係得我一個覺得佢好似搶人地個梗咁真心唔討好而且次次都要聽兩次笑話好曬時間

呢個好睇感覺 平時就會發炎好啲
但懶庸庸時聽everyday 就正啲

佢應該又未到咁心機既

其實最初見大鶴扮中學生細佬都打個突

呢個po嘅直男都好鐘意用盡一切辦法嚟證明自己係直男

加上有老女人嘅關照

同埋如果沁仔同場, 佢笑話BATTLE都算啦
沁仔不在場小朗君都濫粗要講真係多左

嗯 卜心凱希 如果有啲劇情就好啲

睇你地逼到我地幾盡
連加冰兄都要表水

完全唔中學生 同埋娛百見到佢好鳩

我都鍾意想偷懶嘅時候開everyday 嚟聽 睇完個mv真係會放鬆咗
發炎好似電視會播嘅廣告歌 唔會特別想開嚟聽 除非掛住卜心

就係哩d
完全唔關事咁講一個簡單英文仲要串出黎
其實ok好笑

見到鬼哥出場咁肥都呆晒諗緊係咪真係佢

睇YT 好似都有唔少人話發炎d詞寫得麻麻
話格硬寫狼殺有關 同d詞唔夠入腦
我覺得兩首曲都好聽
不過覺得Everyday d詞晉仔寫得好好

做乜掛住我老婆

但我懶慵慵嗰陣 會想聽all day多過everyday
所以諗唔到特別理由去聽

叫做有少少少劇情+ 呼應天亮請睜眼
個MV 真係影到卜心好靚

卜心係真係好靚

我成日覺得啲mv破百萬千萬好神奇
真係會重覆咁開嚟睇
要聽歌唔係用kkbox同Spotify 就算

好慘，我地要輪流跪地表水

不過覆活班人之中, 大鶴已經最好最搞笑

我哋直男都要圍爐取暖

你跪多陣玻璃先啦卜心交俾我

我第一眼都以為, 係咪似ONLY
走去Search下原來真係佢, 肥到一個點

發炎係廣告歌，梗係要寫同狼殺有關嘅詞啦
網民咁雞蛋挑骨頭

唔係個個俾錢睇歌

紹安：不覺得我8月12那局有玩得不正確的地方

最好笑係 卜心凱希 回頭望九澤個shot
卜心個樣勁清晰，凱希係blur 咗

老實講我都唔覺得 但巨星唔好講場外啦

咁點解ML唔比講場外

唔識刷mv 好似要做用多嘢先計數 做咗又唔知有無計 不了
Wfh偷懶就會想搵嘢睇 要眼同耳都唔係睇緊工作先舒服
但依到無咩人做緊嘢唔會明㗎啦

紹安講過 佢話講唔到
因為啲音樂勁大聲 冇可能聽到

唔係因為話凱希肥咗咩
所以要企後面瘦啲

做好人狼人都要玩爛場外
以後唔會再有人信場外